有冇人一去到某個地方就急屎

唔知係聞到浸味定點，我次次去apm 就急屎，然後就永遠都冇廁所，次次都差啲瀨

文具店 玩具店 書店

以前考試成日急屎

公司